星巴克同事請進

冇人做星巴克？

第一次見影印版
利申前夥伴

仲有冇手足呀

召集星巴克同事

召集手足

推

Hi partner

Hi 忙嗎